★80-90年代好多人開移民公司、通渠班；現在反而冇乜人開...

而家做it都發到達

lm